四大天王係象徵樂壇嘅輝煌定黑暗？

佢地嘅出現到底係令樂壇更輝煌
定係令到樂壇踏入黑暗時代，四人壟斷？

唔係出身嘅問題
而係佢四位盛極一時
令樂壇再無新人彈起／其他藝人撈唔掂

張國榮？

張敬軒有錢到

輝煌。搞衰樂壇既人係903同TVB

四大天王實力又唔係最勁
但最紅
你話好定唔好

其他人彈唔起關佢地4個乜事

四人都叫壟斷? 一個人就話姐

一個時代 出到4個咁紅既歌星已經係難得

唱歌最勁-學友
做戲-華仔
跳舞-城城
靚仔-黎明

仲有咩實力唔夠人黎

面果浸輝煌
底果浸黑暗

攪衰樂壇嘅係英皇

後繼無人 青黃不接
怪得邊個？
個娛樂圈搞成咁好多因素造成嘅
外地市場堀起競爭、唱片公司裁培人才不力、市場聽眾萎縮、電台支持本地製作⋯⋯
四大天王只係咁啱喺香港最繁華嘅年代紅啫